[拋磚引玉]一齊分享下黑警究竟有幾黑

趁今日係721半年，一齊分享下運動前既黑警究極有幾黑

等各位了解發生721前，原來黑警已經好黑

歡迎各位聽過見過親身經歷過既一齊分享下

有啲黑警特登搵有吸毒既人搜身，係身搜到有毒品，但剩係攞走毒品同打佢一身就放左佢走

歡迎分享

出去做gym成日有班自稱係狗既大隻佬係度屌後生仔
話一定會打死佢地

亦聽過有黑警係毒販身上搜到毒品同現金，剩係攞走晒現金就放走個毒販

明明有曬證據係嗰條友偷銀包 都唔去查 hea左一個月就話cctv被毀

報案室狗係度講人

80-90年代好多人中國人偷渡黎香港
女人畀捉到 好多都會強姦完（聲稱d女人係自願）再掉番中國
當年果班守邊境既人（元天屯）今日可能成日都係電視見到佢地

俾人偷拍叫樓下警車隻狗幫手 佢叫人打999 然後最後等左半個鐘 但警處黎嗰個位正常只係需要10

999唔聽電話

巴打睇黎好大年紀

咁咪罪案率低 做靚條數囉